覺唔覺上得連登多個人都燥d?

出街行路前面d仆街行得慢阻撚住又燥

覺

啱呀

其實會

柒頭3條八婆打橫行霸住條路又燥

最撚燥係啲八婆入閘拎住個袋係到係咁磨
最大問題係你仲要趕時間

D八婆行得超慢
上次吊咗佢地尾好耐 忍唔住一野撞開佢地
即刻被啤+嘖嘖聲

咁燥同連登有冇關？

好撚燥 連登仔正垃圾